哈佛斯算唔算學歷最高英超球員

哈佛師

哈佛加史丹福 屈到

同蓋清一樣ive league畢業

ivy

又幾撚好笑